hkbn家居上網用戶入，速度升級需唔需要師傅上門搞？

本身用緊100 mb ,想升去500mb,唔知洗唔洗師傅上門搞？

好似睇本身係唔係光纖入屋